當務之急 今晚一定要update返連儂

Update返連儂
區選臨近我地可以用民建聯執磚做rb等等
同埋要反駁廢老文宣，你撕左佢反而無咩成效
人齊就開花

同意

理大一戰 有失誤
但如果 區選一役都輸既話 我地又會受到另一波既元氣大傷

推

Pish

P牌推唔到 樓主/其他手足幫手入黎再推

藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆

我既諗法同你一樣
我會再加埋話 建制派無反對過用中國tg 又間歇鼓勵tg放題 仲會講埋放過tg既圩方極危險

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Thanks 巴打

起碼四人以上先好整

毒氣彈

聚人又要有哨

絕育彈 / cancer彈

Update還update, 聽日都要加油

果d 可以俾泛民街站玩 口講比較實際

區選做準備

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

push

推呀

支持
以最低的成本換取最大回報

Push 希望過區選

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

幫你推下

各地連儂牆已經元氣大傷
獅子狗撕紙代價下降
又冇人屌
紙比以前好撕
冇再用漿糊完全黐實

加上藍絲已經開始出慣手 形勢比我地強

要連儂牆就停左黎明先啦
班番工撚一見人戴口罩就失晒控，好撚高危

1區連儂牆日

up

貼連儂之前都係要小心

先搵哨兵行個圈 睇吓有冇可疑人

年紀大多三十幾到四十幾歲 老粗裝 大陸樣

在附近坐一般都吸煙

貼巴士站較好

有路人出入

風險比較低

Push

tui!